{"data": [{"Id": "dtarq163", "Nom": "Categoria NTI", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Funcionament de l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Llistat de categories de documents en qu\u00e8 s'agrupen el diferents tipus NTI (Norma T\u00e8cnica d\u2019Interoperabilitat de Document Electr\u00f2nic).", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Categoria_NTI_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Categoria_NTI.xlsx", "idatacreacio": "14/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CATEGORIA_NTI", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "22/12/2021", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq167", "Nom": "Diaris i butlletins oficials", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Funcionament de l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Diaris i butlletins oficials en qu\u00e8 es publiquen les lleis, els reglaments i les disposicions emeses pels poders legislatiu i executiu.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP) - Departament de la Presid\u00e8ncia", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Diaris_butlletins_oficials_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Diaris_butlletins_oficials.xlsx", "idatacreacio": "14/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "21/12/2022", "idatapublicacio": "27/07/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Entitat Aut\u00f2noma del Diari Oficial i de Publicacions de la Generalitat de Catalunya (EADOP) - Departament de la Presid\u00e8ncia", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 URL de \"Bolet\u00edn Oficial de las Cortes Generales\" i incorporaci\u00f3 del valor \"N-Lex, legislaci\u00f3 estatal dels pa\u00efsos de la UE\".", "ifitxer_doc": "Diaris_butlletins_oficials_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Diaris_butlletins_oficials.xlsx", "idatacreacio": "19/12/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "21/12/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P-blic/Diaris-i-butlletins-oficials/g3hw-wsae", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "DIARIS_BUTLLETINS_OFICIALS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "27/07/2022", "Data_actualitzacio": "21/12/2022"}, {"Id": "dtarq188", "Nom": "Tipus contracte p\u00fablic", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Funcionament de l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Tipus d'acord de voluntats entre un \u00f2rgan o una entitat del sector p\u00fablic i una persona f\u00edsica o jur\u00eddica (contractista), per la qual aquesta darrera s'obliga a realitzar una prestaci\u00f3, fer una obra o lliurar un b\u00e9 a canvi d'un preu.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "DGAD", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Tipus_contracte_public_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_contracte_public.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_CONTRACTE_PUBLIC", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "26/07/2023", "Data_actualitzacio": "26/07/2023"}, {"Id": "dtarq165", "Nom": "Tipus Documentals", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Funcionament de l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Llistat de tipus de documents definits per adaptar la Norma T\u00e8cnica d\u2019Interoperabilitat de Document Electr\u00f2nic (NTI) a l'administraci\u00f3 de la Generalitat de Catalumya.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_Documentals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_Documentals.xlsx", "idatacreacio": "14/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_DOCUMENTALS", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "22/12/2021", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq164", "Nom": "Tipus NTI", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Funcionament de l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Llistat de tipus NTI amb la seva corresponent categoria NTI (Norma T\u00e8cnica d\u2019Interoperabilitat de Document Electr\u00f2nic) que s'utilitizen per determinar els diferents tipus documentals.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_NTI_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_NTI.xlsx", "idatacreacio": "14/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_NTI", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "22/12/2021", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq161", "Nom": "Agrupaci\u00f3 tem\u00e0tica nivell domini", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Llistat de dominis, primer nivell de la taxonomia definida per classificar serveis, conceptes, etc. segons la seva tem\u00e0tica.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Agrupacio_tematica_nivell_domini_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Agrupacio_tematica_nivell_domini_V01.xlsx", "idatacreacio": "18/10/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/07/2023", "idatapublicacio": "20/10/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 de les descripcions dels dominis D05-Economia i D08-Finances p\u00fabliques i hisenda.", "ifitxer_doc": "Agrupacio_tematica_nivell_domini_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Agrupacio_tematica_nivell_domini.xlsx", "idatacreacio": "25/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Agrupaci%C3%B3-tem%C3%A0tica-nivell-domini/gnue-xxk3", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "AGRUPACIO_TEMATICA_NIVELL_DOMINI", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/10/2021", "Data_actualitzacio": "26/07/2023"}, {"Id": "dtarq162", "Nom": "Agrupaci\u00f3 tem\u00e0tica nivell subdomini", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Llistat de subdominis, segon nivell de la taxonomia definida per classificar serveis, conceptes, etc. segons la seva tem\u00e0tica.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "D.G. d'Administraci\u00f3 Digital i d'Organitzaci\u00f3", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Agrupacio_tematica_nivell_subdomini_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Agrupacio_tematica_nivell_subdomini.v01.xlsx", "idatacreacio": "18/10/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/12/2021", "idatapublicacio": "20/10/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Agrupaci%C3%B3-tem%C3%A0tica-nivell-subdomini/6y26-js68", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 dels subdominis associats al domini de Salut.", "ifitxer_doc": "Agrupacio_tematica_nivell_subdomini_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Agrupacio_tematica_nivell_subdomini.xlsx", "idatacreacio": "21/12/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Agrupaci%C3%B3-tem%C3%A0tica-nivell-subdomini/6y26-js68", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "AGRUPACIO_TEMATICA_NIVELL_SUBDOMINI", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/10/2021", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq187", "Nom": "Col\u00b7lectius professionals de la Generalitat de Catalunya", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Agrupaci\u00f3 de personal al servei de l\u2019Administraci\u00f3 de la Generalitat i el seu sector p\u00fablic classificat en funci\u00f3 del car\u00e0cter homogeni de les funcions a realitzar.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Secretaria d\u2019Administraci\u00f3 i Funci\u00f3 P\u00fablica - Departament de la Presid\u00e8ncia", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Col.lectius_professionals_Gencat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Col.lectius_professionals_Gencat.xlsx", "idatacreacio": "26/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Col-lectius-professionals-de-la-Generalitat-de-Cat/54ty-nmbt", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "COLLECTIUS_PROFESSIONALS_GENCAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "25/10/2023", "Data_actualitzacio": "25/10/2023"}, {"Id": "dtarq101", "Nom": "Departaments", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Llistat de departaments en qu\u00e8 s'organitza la Generalitat de Catalunya", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Departaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Departaments_V01.xlsx", "idatacreacio": "06/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "09/06/2021", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Departaments-de-la-Generalitat-de-Catalunya/xxek-a8rj", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 segons la nova estructura de Govern, XIII Legislatura.", "ifitxer_doc": "Departaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Departaments_V02.xlsx", "idatacreacio": "09/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "30/06/2021", "idatapublicacio": "09/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Departaments-de-la-Generalitat-de-Catalunya/xxek-a8rj", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi d'un nom de departament i de dos acr\u00f2nims.", "ifitxer_doc": "Departaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/departaments_V03.xlsx", "idatacreacio": "29/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/10/2022", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per modificar el nom de \"Departament de Pol\u00edtiques Digitals i Territori\" per \"Departament de Territori\", \"Departament d'Acci\u00f3 Exterior i Govern Obert\" per \"Departament d'Acci\u00f3 Exterior i Uni\u00f3 Europea\" i \"Departament de Just\u00edcia\" per \"Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria\". Tamb\u00e9 s'han modificat els seus codis i el codi del \"Departament d'Educaci\u00f3\".", "ifitxer_doc": "Departaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Departaments.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/10/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Departaments-de-la-Generalitat-de-Catalunya/xxek-a8rj", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "DEPARTAMENTS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/01/2021", "Data_actualitzacio": "26/10/2022"}, {"Id": "dtarq102", "Nom": "Direccions generals", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Llistat de direccions generals en qu\u00e8 s'organitzen els departaments de la Generalitat de Catalunya", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Direccions_Generals.xlsx", "idatacreacio": "06/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/09/2021", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Direccions-generals/qh8m-68gu", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 segons la nova estructura de Govern, XIII Legislatura.", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_v02.xlsx", "idatacreacio": "09/09/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "22/09/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per incorporar la Casa de la Generalitat a Perpiny\u00e0 i modificar el nom de \"Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital\" per \"Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital i d'Organitzaci\u00f3\".", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_v03.xlsx", "idatacreacio": "22/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/04/2022", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom de 3 direccions generals: \"Direcci\u00f3 General d'Alumnat\", \"Direcci\u00f3 General d'Innovaci\u00f3, Digitalitzaci\u00f3 i Recerca Educativa\" i \"Direcci\u00f3 General de Curr\u00edculum i Personalitzaci\u00f3\"  per \"Direcci\u00f3 General de l'Alumnat\",\"Direcci\u00f3 General d'Innovaci\u00f3, Digitalitzaci\u00f3 i Curr\u00edculum\" i \"Direcci\u00f3 General d'Educaci\u00f3 Inclusiva i Lleng\u00fces\" respectivament.", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_v04.xlsx", "idatacreacio": "26/04/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom d'una direcci\u00f3 general: \"Direcci\u00f3 General de la Representaci\u00f3 Institucional del Govern a l'Exterior i de la Uni\u00f3 Europea\" per \"Direcci\u00f3 General de la Representaci\u00f3 del Govern a l'Exterior i de la Uni\u00f3 Europea\".", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_v05.xlsx", "idatacreacio": "21/06/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V06", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom d'una direcci\u00f3 general: \"Direcci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 en Salut\" per \"Direcci\u00f3 General de Planificaci\u00f3 i Recerca en Salut\".", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_V06.xlsx", "idatacreacio": "21/07/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/10/2022", "idatapublicacio": "27/07/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V07", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom de dues direccions generals: \"Direcci\u00f3 General d'Actuacions Territorials Estrat\u00e8giques\" per \"Direcci\u00f3 General d'Estrat\u00e8gia Territorial\" i \"Direcci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 del Territori i Urbanisme\" per \"Direcci\u00f3 General d'Ordenaci\u00f3 del Territori, Urbanisme i Arquitectura\". A m\u00e9s a m\u00e9s s'ha canviat el nom de 3 departaments: \"Departament de Territori\", \"Departament d'Acci\u00f3 Exterior i Uni\u00f3 Europea\" i \"Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria\".", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_V07.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/11/2022", "idatapublicacio": "26/10/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V08", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 derivada de la reestructuraci\u00f3 de l\u2019organigrama.", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_V08.xlsx", "idatacreacio": "22/11/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "25/10/2023", "idatapublicacio": "23/11/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V09", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Es modifica el nom de les delegacions territorials del govern per eliminar la part\u00edcula \"de la Generalitat\" (id: 669, 674, 15432, 15433, 11898, 680, 685 i 20432), s\u2019incorpora la \"Direcci\u00f3 General d'Afers de la Uni\u00f3 Europea\" (id: 22950) i s'elimina \"Direcci\u00f3 General de la Representaci\u00f3 del Govern a l'Exterior i de la Uni\u00f3 Europea\" (id: 21706).", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Direccions_Generals_V09.xlsx", "idatacreacio": "24/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "20/12/2023", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V10", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Es modifica el nom de sis direccions generals d'identificador (id: 20885, 3421, 1116, 21691, 21688 i 21650), s'incorpora la direcci\u00f3 general \"Oficina d'Igualtat de Tracte i No-discriminaci\u00f3\" i s'elimina la direcci\u00f3 general d'identificador 21665.", "ifitxer_doc": "Direccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Direccions_Generals.xlsx", "idatacreacio": "20/12/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "20/12/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Direccions-generals/qh8m-68gu", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "DIRECCIONS_GENERALS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/01/2021", "Data_actualitzacio": "20/12/2023"}, {"Id": "dtarq192", "Nom": "Entitats del sector p\u00fablic", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Conjunt d'entitats amb identificaci\u00f3 social pr\u00f2pia que gestionen serveis p\u00fablics, produeixen b\u00e9ns i serveis o fan funcions i/o activitats que s\u00f3n compet\u00e8ncia de l'Administraci\u00f3, i que disposen d'identificaci\u00f3 fiscal i d'un acr\u00f2nim o marca regularitzat al Registre d'entitats del sector p\u00fablic. Nom\u00e9s es mostren les entitats actives: amb estat registral Alta o Prebaixa.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni de la Generalitat de Catalunya - Departament d'Economia i Hisenda", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Entitats_sector_public_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Entitats_sector_public_V01.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni de la Generalitat de Catalunya - Departament d'Economia i Hisenda", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per eliminar 3 registres i modificar els valors d'onze registres.", "ifitxer_doc": "Entitats_sector_public_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Entitats_sector_public.xlsx", "idatacreacio": "31/01/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P-blic/Entitats-del-sector-p-blic/kxrz-cgci", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "ENTITATS_SECTOR_PUBLIC", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "29/11/2023", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq177", "Nom": "Naturalesa jur\u00eddica entitats sector p\u00fablic", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Tipologies en qu\u00e8 es poden classificar les entitats del sector p\u00fablic institucional de l'Administraci\u00f3 de la Generalitat.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General del Patrimoni de la Generalitat de Catalunya - Departament d'Economia i Hisenda", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Naturalesa_juridica_entitats_SP_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Naturalesa_juridica_entitats_SP.xlsx", "idatacreacio": "22/11/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "28/06/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Naturalesa-jur%C3%ADdica-entitats-sector-p%C3%BAblic/f4yb-6djt", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "NATURALESA_JURIDICA_ENTITATS_SECTOR_PUBLIC", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "28/06/2023", "Data_actualitzacio": "28/06/2023"}, {"Id": "dtarq103", "Nom": "Secretaries", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Llistat de secretaries incloses dins de l'organigrama de la Generalitat de Catalunya", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Secretaries_V01.xlsx", "idatacreacio": "06/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "10/03/2021", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Secretaries/ss92-5k8g", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "S\u2019elimina el valor  Id 10187 i nom Presid\u00e8ncia del Consell Catal\u00e0 de Formaci\u00f3 Professional.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Secretaries.xlsx", "idatacreacio": "10/03/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/09/2021", "idatapublicacio": "10/03/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Secretaries/ss92-5k8g", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 segons la nova estructura de Govern, XIII Legislatura.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/secretaries_V03.xlsx", "idatacreacio": "09/09/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/10/2022", "idatapublicacio": "22/09/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per modificar el nom de \"Secretaria de Territori i Mobilitat\" per \"Secretaria de Mobilitat i Log\u00edstica\" i \"Secretaria d'Estrat\u00e8gia, Informaci\u00f3 i Coordinaci\u00f3 Territorial\" per \"Secretaria d'Estrat\u00e8gia Territorial i Agenda Urbana\". A m\u00e9s a m\u00e9s s'ha canviat el nom de 3 departaments: \"Departament de Territori\", \"Departament d'Acci\u00f3 Exterior i Uni\u00f3 Europea\" i \"Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria\".", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/secretaries_V04.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/11/2022", "idatapublicacio": "26/10/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 derivada de la reestructuraci\u00f3 de l\u2019organigrama.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Secretaries_V05.xlsx", "idatacreacio": "22/11/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "25/10/2023", "idatapublicacio": "23/11/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V06", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Es canvia la denominaci\u00f3 de la \u201cSecretaria d'Acci\u00f3 Exterior del Govern\u201d (id: 13801) per \u201cSecretaria d'Acci\u00f3 Exterior del Govern i de la Uni\u00f3 Europea\u201d.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Secretaries_V06.xlsx", "idatacreacio": "24/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V07", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "S'actualitza la denominaci\u00f3 de la \u201cSecretaria de Transformaci\u00f3 Educativa\u201d (id: 15417) per \u201cSecretaria de Pol\u00edtiques Educatives\u201d.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Secretaries_V07.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "20/12/2023", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V08", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Subdirecci\u00f3 General d'Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "S'han actualitzat els noms de les Secretaries Generals dels departaments.", "ifitxer_doc": "Secretaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Secretaries.xlsx", "idatacreacio": "19/12/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "20/12/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Secretaries/ss92-5k8g", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "SECRETARIES", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/01/2021", "Data_actualitzacio": "20/12/2023"}, {"Id": "dtarq194", "Nom": "Subdireccions generals", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 de l'administraci\u00f3 i sector p\u00fablic", "Descripcio": "Llistat de subdireccions generals de la Generalitat de Catalunya, especificant la secretaria o la direcci\u00f3 General de la qual depenen.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Oficina d\u2019Organitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 i del Sector P\u00fablic", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Subdireccions_Generals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Subdireccions_Generals.xlsx", "idatacreacio": "20/12/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "20/12/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "SUBDIRECCIONS_GENERALS", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "20/12/2023", "Data_actualitzacio": "20/12/2023"}, {"Id": "dtarq90", "Nom": "Ajuntaments", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 territorial i r\u00e8gim local", "Descripcio": "Llista dels ajuntaments de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Ajuntaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Ajuntaments_V01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Bigues i Riells\" per \"Bigues i Riells del Fai\" i \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "Ajuntaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Ajuntaments_V02.xlsx", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "S'actualitza la denominaci\u00f3 de l'ajuntament de \"Castell-Platja d'Aro\" (nom anterior) per \"Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Ajuntaments_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Ajuntaments.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Ajuntaments-de-Catalunya/twhi-gz6x", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "AJUNTAMENTS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "29/11/2023"}, {"Id": "dtarq91", "Nom": "Consells Comarcals", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 territorial i r\u00e8gim local", "Descripcio": "Llista dels consells comarcals de Catalunya i del Conselh Generau d'Aran.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Consells_Comarcals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Consells_Comarcals_v01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/02/2024", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 per eliminar el consell comarcal del Barcelon\u00e8s", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Consells_Comarcals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Territori_Consells_Comarcals.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/02/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Consells-Comarcals/hty3-uw7a", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CONSELLS_COMARCALS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "26/02/2024"}, {"Id": "dtarq92", "Nom": "Diputacions", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 territorial i r\u00e8gim local", "Descripcio": "Llista de les diputacions provincials de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Diputacions_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Territori_Diputacions.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Diputacions/wa8j-c62f", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "DIPUTACIONS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "20/04/2020"}, {"Id": "dtarq93", "Nom": "Mancomunitats", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 territorial i r\u00e8gim local", "Descripcio": "Llista de les mancomunitats de municipis de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Mancomunitats_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Mancomunitats_V01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "25/10/2023", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Es modifica el nom de 5 mancomunitats (codis: 9006150006, 9007490004, 9008470005, 9010690004 i 9011360009) i es suprimeixen 13 mancomunitats (codis: 9000760009, 9003330008, 9003640003, 9004310007, 9004460009, 9004970005, 9007520002, 9008630008, 9010750006, 9012060009, 9012130008, 9012710007 i 9013470005).", "ifitxer_doc": "Mancomunitats_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Mancomunitats.xlsx", "idatacreacio": "24/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Mancomunitats/96mh-m3ge", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "MANCOMUNITATS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "25/10/2023"}, {"Id": "dtarq106", "Nom": "Ter\u00e7ons", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 territorial i r\u00e8gim local", "Descripcio": "Llistat de demarcacions administratives de la Vall d'Aran.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Conselh Generau d\u2019Aran", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Ter\u00e7ons_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Ter\u00e7ons.xlsx", "idatacreacio": "06/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Ter%C3%A7ons/izdz-wxxr", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TER\u00c7ONS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "30/06/2021", "Data_actualitzacio": "30/06/2021"}, {"Id": "dtarq126", "Nom": "Tipus ens locals", "Ambit": "Administraci\u00f3 p\u00fablica, govern i relacions institucionals", "Subambit": "Organitzaci\u00f3 territorial i r\u00e8gim local", "Descripcio": "Llista de tipus d'ens locals de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Local (DGAL)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_Ens_Locals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_Ens_Locals.xlsx", "idatacreacio": "21/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "21/04/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Tipus-ens-locals/kmks-jb77", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_ENS_LOCAL", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "21/04/2021", "Data_actualitzacio": "21/04/2021"}, {"Id": "dtarq117", "Nom": "NC (Productes comer\u00e7 exterior)", "Ambit": "Comer\u00e7, consum i turisme", "Subambit": "Comer\u00e7 i fires", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 de productes per al comer\u00e7 amb l'estranger (Nomenclatura combinada). Es disposa de v\u00e0ries versions segons l'any.", "instancies": [{"inom": "NC 2019 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2019. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "NC_2019_prod_com_ext_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/NC_2019_prod_com_ext.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "17/02/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "NC 2020 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2020. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "NC_2020_prod_com_ext_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/NC_2020_prod_com_ext.xlsx", "idatacreacio": "21/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "21/04/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "NC 2021 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2021. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "NC_2021_prod_com_ext_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/NC_2021_prod_com_ext.xlsx", "idatacreacio": "17/05/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "25/05/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "NC 2022 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2022. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "NC_2022_prod_com_ext_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/NC_2022_prod_com_ext.xlsx", "idatacreacio": "20/06/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "NC 2023 - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2023. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "NC_prod_com_ext_ATR.docx", "ifitxer_xls": "NC_prod_com_ext_2023.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Ind%C3%BAstria/NC-2022-productes-comer%C3%A7-exterior-/ibt9-hnw2", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "NC_PRODUCTES_COMER\u00c7_EXTERIOR", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "10/03/2021", "Data_actualitzacio": "24/05/2023"}, {"Id": "dtarq113", "Nom": "CCPA", "Ambit": "Comer\u00e7, consum i turisme", "Subambit": "Consum", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 catalana de productes per activitats. Es disposa de v\u00e0ries versions segons l'any de revisi\u00f3.", "instancies": [{"inom": "CCPA-1996 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 1996. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "CCPA_1996_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/CCPA_1996.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "CCPA-1996 Rev.1 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Revisi\u00f3 sobre les dades de CCPA-1996. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "CCPA_1996_REV1_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/CCPA_1996_REV1.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "17/02/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "CCPA-2014 - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2014. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "CCPA_2014_ATR.docx", "ifitxer_xls": "CCPA_2014.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "17/02/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Ind%C3%BAstria/CCPA-2014/cvur-ezmm", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CCPA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/01/2021", "Data_actualitzacio": "20/01/2021"}, {"Id": "dtarq124", "Nom": "ECOICOP 2016", "Ambit": "Comer\u00e7, consum i turisme", "Subambit": "Consum", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 europea del consum individual per finalitats 2016 (ECOICOP 2016)", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "ECOICOP_2016_ATR.docx", "ifitxer_xls": "ECOICOP_2016.xlsx", "idatacreacio": "12/07/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "14/07/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "ECOICOP_2016", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "14/07/2021", "Data_actualitzacio": "14/07/2021"}, {"Id": "dtarq116", "Nom": "PRODCOM EIP (productes industrials)", "Ambit": "Comer\u00e7, consum i turisme", "Subambit": "Consum", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 de l'Enquesta Industrial de Productes. Es disposa de v\u00e0ries versions segons l'any.", "instancies": [{"inom": "2017 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2017 (PRODCOM-EIP 2017). Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "PRODCOM_EIP_2017_prod_ind_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/PRODCOM_EIP_2017_prod_ind.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "17/02/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2018 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2018 (PRODCOM-EIP 2018). Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "PRODCOM_EIP_2018_prod_ind_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/PRODCOM_EIP_2018_prod_ind.xlsx", "idatacreacio": "21/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "21/04/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2019 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2019 (PRODCOM-EIP 2019). Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "PRODCOM_EIP_2019_prod_ind_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/PRODCOM_EIP_2019_prod_ind.xlsx", "idatacreacio": "17/05/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "25/05/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2020 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2020 (PRODCOM-EIP 2020). Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "PRODCOM_EIP_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/PRODCOM_EIP_2020_prod_ind.xlsx", "idatacreacio": "20/06/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2021 - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2021 (PRODCOM-EIP 2021). Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "PRODCOM_EIP_ATR.docx", "ifitxer_xls": "PRODCOM_EIP_2021.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Ind%C3%BAstria/PRODCOM-EIP-2020-productes-industrials-/w3ui-y7z7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "PRODCOM_EIP_PRODUCTES_INDUSTRIALS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "10/03/2021", "Data_actualitzacio": "24/05/2023"}, {"Id": "dtarq109", "Nom": "CCAE", "Ambit": "Economia", "Subambit": "Empresa i sector econ\u00f2mic", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 catalana d'activitats econ\u00f2miques. Es disposa de v\u00e0ries versions segons l'any.", "instancies": [{"inom": "1993 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 1993. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "ActEconomica_CCAE_1993_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/ActEconomica_CCAE_1993.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "1993 REV1 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 1993, revisat. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "ActEconomica_CCAE_1993_REV1_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/ActEconomica_CCAE_1993_REV1.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2009 - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2009. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "ActEconomica_CCAE_2009_ATR.docx", "ifitxer_xls": "ActEconomica_CCAE_2009.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Economia/CCAE-2009/get5-imi7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "ACTECONOMICA_CCAE", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/01/2021", "Data_actualitzacio": "20/01/2021"}, {"Id": "dtarq168", "Nom": "Classificaci\u00f3 empresarial grups", "Ambit": "Economia", "Subambit": "Empresa i sector econ\u00f2mic", "Descripcio": "Llista general d'activitats que realitzen les empreses que opten a contractes administratius d'obres o de serveis. ", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Junta Consultiva de Contractaci\u00f3 Administrativa - Departament d'Economia i Hisenda", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Classificacio_empresarial_grups_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Classificacio_empresarial_grups.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Economia/Classificaci%C3%B3-empresarial-grups/jx97-ftdi", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CLASSIFICACIO_EMPRESARIAL_GRUPS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/02/2022", "Data_actualitzacio": "23/02/2022"}, {"Id": "dtarq169", "Nom": "Classificaci\u00f3 empresarial subgrups", "Ambit": "Economia", "Subambit": "Empresa i sector econ\u00f2mic", "Descripcio": "Llista d'activitats especifiques que realitzen les empreses que opten a contractes administratius d'obres o de serveis. ", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Junta Consultiva de Contractaci\u00f3 Administrativa - Departament d'Economia i Hisenda", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Classificacio_empresarial_subgrups_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Classificacio_empresarial_subgrups.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Economia/Classificaci%C3%B3-empresarial-subgrups/77uc-c84x", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CLASSIFICACIO_EMPRESARIAL_SUBGRUPS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/02/2022", "Data_actualitzacio": "23/02/2022"}, {"Id": "dtarq181", "Nom": "Tipus identificador persona jur\u00eddica", "Ambit": "Economia", "Subambit": "Empresa i sector econ\u00f2mic", "Descripcio": "Llistat de possibles maneres d'identificar les persones jur\u00eddiques.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "DGAD", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Tipus_identificador_persona_juridica_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_identificador_persona_juridica.xlsx", "idatacreacio": "24/01/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/01/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_IDENTIFICADOR_PERSONA_JURIDICA", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "25/01/2023", "Data_actualitzacio": "25/01/2023"}, {"Id": "dtarq180", "Nom": "Tipus persona jur\u00eddica", "Ambit": "Economia", "Subambit": "Empresa i sector econ\u00f2mic", "Descripcio": "Modalitats legals de personalitat jur\u00eddica que adopten els professionals, les entitats privades i les entitats i organismes p\u00fablics per dur a terme una activitat.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Tipus_persona_juridica_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_persona_juridica.xlsx", "idatacreacio": "23/01/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/04/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Economia/Tipus-persona-jur-dica/ipet-cgpf", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_PERSONA_JURIDICA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/04/2023", "Data_actualitzacio": "26/04/2023"}, {"Id": "dtarq118", "Nom": "Educaci\u00f3 CCED", "Ambit": "Educaci\u00f3, formaci\u00f3 i universitats", "Subambit": "Centres i serveis educatius (no universitaris)", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 catalana d'educaci\u00f3. Es disposa de v\u00e0ries versions segons el concepte de classificaci\u00f3 i l'any de revisi\u00f3.", "instancies": [{"inom": "2000 A - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2000 - Classificaci\u00f3 del nivell de formaci\u00f3 assolit. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Educacio_CCED_2000_A_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Educacio_CCED_2000_A.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2000 F - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2000 - Classificaci\u00f3 dels camps d'educaci\u00f3 i capacitaci\u00f3. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Educacio_CCED_2000_F_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Educacio_CCED_2000_F.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2000 P - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2000 - Classificaci\u00f3 de programes per nivells educatius. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Educacio_CCED_2000_P_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Educacio_CCED_2000_P.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Educaci%C3%B3/Classificaci%C3%B3-catalana-Educaci%C3%B3-CCED-2000-P/3j67-asqw", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2020 A - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2020 - Classificaci\u00f3 del nivell de formaci\u00f3 assolit. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Educacio_CCED_2020_A_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Educacio_CCED_2020_A.xlsx", "idatacreacio": "03/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Educaci%C3%B3/Classificaci%C3%B3-catalana-Educaci%C3%B3-CCED-2020-A/c9j7-3wqr", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2020 F - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2020 - Classificaci\u00f3 dels camps d'educaci\u00f3 i capacitaci\u00f3. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Educacio_CCED_2020_F_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Educacio_CCED_2020_F.xlsx", "idatacreacio": "03/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Educaci%C3%B3/Classificaci%C3%B3-catalana-Educaci%C3%B3-CCED-2020-F/2rfh-5rma", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2020 P - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2020 - Classificaci\u00f3 de programes per nivells educatius). Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Educacio_CCED_2020_P_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Educacio_CCED_2020_P.xlsx", "idatacreacio": "03/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Educaci%C3%B3/Classificaci%C3%B3-catalana-Educaci%C3%B3-CCED-2020-P/nq7d-4c8s", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "EDUCACIO_CCED", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/05/2021", "Data_actualitzacio": "30/06/2021"}, {"Id": "dtarq176", "Nom": "\u00c0rees professionals", "Ambit": "Educaci\u00f3, formaci\u00f3 i universitats", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 curricular i t\u00edtols acad\u00e8mics", "Descripcio": "Llistat d'\u00e0rees professionals associades a cada una de les fam\u00edlies professionals.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Arees_professionals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Arees_professionals.xlsx", "idatacreacio": "14/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "AREES_PROFESSIONALS", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "27/04/2022", "Data_actualitzacio": "27/04/2022"}, {"Id": "dtarq133", "Nom": "Idioma de comunicaci\u00f3", "Ambit": "Informaci\u00f3 i comunicaci\u00f3", "Subambit": "Informaci\u00f3 i difusi\u00f3", "Descripcio": "Llistat d'idiomes que admesos per realitzar algun tipus de comunicaci\u00f3 oficial.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Idioma_Comunicacio_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Idioma_Comunicacio.xlsx", "idatacreacio": "13/07/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "15/07/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Idioma-de-comunicaci%C3%B3/e4zz-vv8p", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "IDIOMA_COMUNICACIO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/01/2021", "Data_actualitzacio": "15/07/2020"}, {"Id": "dtarq145", "Nom": "Prefixos telef\u00f2nics internacionals", "Ambit": "Informaci\u00f3 i comunicaci\u00f3", "Subambit": "Telecomunicacions i societat digital", "Descripcio": "Llistat de prefixos de pa\u00eds per trucades de tel\u00e8fon internacionals.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Prefixos_telefonics_internacionals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Prefixos_telefonics_internacionals.xlsx", "idatacreacio": "28/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Prefixos-telef%C3%B2nics-internacionals/i7dg-i8xw", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "PREFIXOS_TELEFONICS_INTERNACIONALS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/05/2021", "Data_actualitzacio": "26/05/2021"}, {"Id": "dtarq146", "Nom": "Relaci\u00f3 Prefixos telef\u00f2nics internacionals i Pa\u00efsos", "Ambit": "Informaci\u00f3 i comunicaci\u00f3", "Subambit": "Telecomunicacions i societat digital", "Descripcio": "Relaci\u00f3 entre les entitats de prefixos tel\u00e8fon internacionals i pa\u00efsos.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Rel_PrefixTeleInter_Paisos_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Rel_PrefixTeleInter_Paisos.xlsx", "idatacreacio": "25/05/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Relaci%C3%B3-Prefixos-telef%C3%B2nics-internacionals-i-Pa%C3%AFso/g8rh-xih2", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "REL_PREFIXTELEINTER_PAISOS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/05/2021", "Data_actualitzacio": "26/05/2021"}, {"Id": "dtarq132", "Nom": "Tipus tel\u00e8fon", "Ambit": "Informaci\u00f3 i comunicaci\u00f3", "Subambit": "Telecomunicacions i societat digital", "Descripcio": "Llistat de tipologies de tel\u00e8fons.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_Telefon_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_Telefon.xlsx", "idatacreacio": "13/07/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "15/07/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Ci%C3%A8ncia-i-Tecnologia/Tipus-tel%C3%A8fon/7z32-fwjb", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_TELEFON", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "15/07/2020", "Data_actualitzacio": "15/07/2020"}, {"Id": "dtarq186", "Nom": "Delictes", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Llistat de tipus d'infraccions de la llei.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Modernitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia - Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Delictes_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Delictes.xlsx", "idatacreacio": "25/04/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "28/06/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci%C3%B3-just%C3%ADcia/Delictes/bm5b-6t6f", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "DELICTES", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "28/06/2023", "Data_actualitzacio": "28/06/2023"}, {"Id": "dtarq147", "Nom": "Jurisdiccions", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "\u00c0mbits en qu\u00e8 s'organitza la Just\u00edcia a Espanya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - Direcci\u00f3 General de Modernitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Jurisdiccions_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Jurisdiccions.xlsx", "idatacreacio": "20/09/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/09/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci%C3%B3-just%C3%ADcia/Jurisdiccions/7ni5-twdg", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "JURISDICCIONS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/09/2021", "Data_actualitzacio": "22/09/2021"}, {"Id": "dtarq153", "Nom": "\u00d2rgans judicials Espanya", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Llistat d'unitats administratives d'Espanya de l'\u00e0mbit de la just\u00edcia.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - CTEAJE", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Organs_judicials_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Organs_judicials_Espanya_V01.xlsx", "idatacreacio": "23/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/02/2023", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - CTEAJE", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 general del conjunt de valors segons dades del gener de l'any 2023.", "ifitxer_doc": "Organs_judicials_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Organs_judicials_Espanya.xlsx", "idatacreacio": "17/02/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/02/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci%C3%B3-just%C3%ADcia/%C3%92rgans-judicials-d-Espanya/uue8-bz7s", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "ORGANS_JUDICIALS_ESPANYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/12/2021", "Data_actualitzacio": "22/02/2023"}, {"Id": "dtarq148", "Nom": "Partits judicials de Catalunya", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Llista de cadascuna de les divisions territorials que estableix l'Administraci\u00f3 de just\u00edcia dins del territori catal\u00e0.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - Direcci\u00f3 General de Modernitzaci\u00f3 de l'Administraci\u00f3 de Just\u00edcia", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Partits_judicials_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Partits_judicials_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "20/09/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/09/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci%C3%B3-just%C3%ADcia/Partits-judicials-de-Catalunya/95tc-3cti", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "PARTITS_JUDICIALS_CATALUNYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/09/2021", "Data_actualitzacio": "22/09/2021"}, {"Id": "dtarq149", "Nom": "Partits judicials Espanya", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Llista de cadascuna de les divisions territorials que estableix l'Administraci\u00f3 de just\u00edcia.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - CTEAJE", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Partits_judicials_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Partits_judicials_Espanya.xlsx", "idatacreacio": "23/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci%C3%B3-just%C3%ADcia/Partits-judicials-d-Espanya/qiqs-a8qp", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "PARTITS_JUDICIALS_ESPANYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/12/2021", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq150", "Nom": "Relaci\u00f3 Municipis i Partit Judicial de Catalunya", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Llista de codis de municipi de Catalunya amb l'identificador del partit judicial que li correspon al municipi.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Rel_Municipis_PartitsJudicialsCat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Rel_Municipis_PartitsJudicialsCat.xlsx", "idatacreacio": "20/09/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/09/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci%C3%B3-just%C3%ADcia/Relaci%C3%B3-Municipis-i-Partit-Judicial-de-Catalunya/772x-hgsh", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "REL_MUNICIPIS_PARTITSJUDICIALSCAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/09/2021", "Data_actualitzacio": "22/09/2021"}, {"Id": "dtarq190", "Nom": "Marques de vehicle", "Ambit": "Mobilitat i transports", "Subambit": "Mobilitat i tr\u00e0nsit", "Descripcio": "Llista de fabricants de vehicles.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d\u2019Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Marques_vehicle_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Marques_vehicle.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "MARQUES_VEHICLE", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "25/10/2023", "Data_actualitzacio": "25/10/2023"}, {"Id": "dtarq191", "Nom": "Models de vehicle", "Ambit": "Mobilitat i transports", "Subambit": "Mobilitat i tr\u00e0nsit", "Descripcio": "Llista de gammes de vehicles associades a cada un dels fabricants.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d\u2019Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Models_vehicle_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Models_vehicle.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "MODELS_VEHICLE", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "25/10/2023", "Data_actualitzacio": "25/10/2023"}, {"Id": "dtarq160", "Nom": "\u00c0rees b\u00e0siques salut", "Ambit": "Salut", "Subambit": "Sistema i recursos sanitaris", "Descripcio": "Llistat d'\u00e0rees b\u00e0siques de salut, \u00e0rees territorials prim\u00e0ries d'atenci\u00f3 al ciutad\u00e0, tercer nivell jer\u00e0rquic en qu\u00e8 es divideix el territori de Catalunya per gestionar els serveis sanitaris i l'atenci\u00f3 prim\u00e0ria.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Arees_basiques_salut_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Arees_basiques_salut_V01.xlsx", "idatacreacio": "24/01/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "28/06/2023", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom de dues ABS (LA R\u00c0PITA-ALCANAR i BADIA DEL VALL\u00c8S) i incorporaci\u00f3 de dos registres (TERRASSA H i GUISSONA-LA SEGARRA).", "ifitxer_doc": "Arees_basiques_salut_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Arees_basiques_salut_V02.xlsx", "idatacreacio": "27/06/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/07/2023", "idatapublicacio": "28/06/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom de diverses ABS (Codis ABS afectades: 103, 138, 140, 141, 169, 206, 255, 256, 329, 371 i 372) i desdoblar l'ABS de codi 176 PENED\u00c8S RURAL en 405 PENED\u00c8S RURAL EST i 406 PENED\u00c8S RURAL OEST.", "ifitxer_doc": "Arees_basiques_salut_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Arees_basiques_salut_V03.xlsx", "idatacreacio": "25/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/09/2023", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Es modifica el nom de l'ABS de codi 385: \"BARCELONA 8J\" (nom anterior) per \"BARCELONA 8-J\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "deprecated/Arees_basiques_salut_V04.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Arees_basiques_salut_V04.xlsx", "idatacreacio": "26/09/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "S'afegeix la geometria de cada ABS i s'actualitza el conjunt de valors segons la reestructuraci\u00f3 de les regions sanit\u00e0ries i els sectors sanitaris.", "ifitxer_doc": "Arees_basiques_salut_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Arees_basiques_salut.csv", "idatacreacio": "31/01/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Salut/%C3%80rees-b%C3%A0siques-salut/tqzv-uu8e", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "AREES_BASIQUES_SALUT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "27/04/2022", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq158", "Nom": "Regions sanit\u00e0ries", "Ambit": "Salut", "Subambit": "Sistema i recursos sanitaris", "Descripcio": "Llistat de regions sanit\u00e0ries, primer nivell jer\u00e0rquic en qu\u00e8 es divideix el territori de Catalunya per gestionar els serveis sanitaris i l'atenci\u00f3 prim\u00e0ria.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Regions_sanitaries_v01_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Regions_sanitaries_v01.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/01/2022", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per modificar valors atribut codi.", "ifitxer_doc": "Regions_sanitaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Regions_sanitaries_v02.xlsx", "idatacreacio": "25/01/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/04/2022", "idatapublicacio": "26/01/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per posar els noms de les regions sanit\u00e0ries en maj\u00fascules.", "ifitxer_doc": "deprecated/Regions_sanitaries_ATR_v03.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Regions_sanitaries_v03.xlsx", "idatacreacio": "26/04/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "S'afegeix la geometria de cada regi\u00f3 sanit\u00e0ria i s'actualitza el conjunt de valors segons la reestructuraci\u00f3 de les regions sanit\u00e0ries.", "ifitxer_doc": "Regions_sanitaries_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Regions_sanitaries.csv", "idatacreacio": "31/01/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Salut/Regions-sanit%C3%A0ries/q2jd-tqye", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "REGIONS_SANITARIES", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/12/2021", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq159", "Nom": "Sectors sanitaris", "Ambit": "Salut", "Subambit": "Sistema i recursos sanitaris", "Descripcio": "Llistat de sectors sanitaris, segon nivell jer\u00e0rquic en qu\u00e8 es divideix el territori de Catalunya per gestionar els serveis sanitaris i l'atenci\u00f3 prim\u00e0ria.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "deprecated/Sectors_sanitaris_ATR_V01.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Sectors_sanitaris_V01.xlsx", "idatacreacio": "24/01/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Salut", "idescripcio": "S'afegeix la geometria de cada sector sanitari i s'actualitza el conjunt de valors segons la reestructuraci\u00f3 de les regions sanit\u00e0ries i els sectors sanitaris.", "ifitxer_doc": "Sectors_sanitaris_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Sectors_sanitaris.csv", "idatacreacio": "31/01/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Salut/Sectors-sanitaris/x6cr-7awp", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "SECTORS_SANITARIS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "27/04/2022", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq172", "Nom": "Classes de discapacitat", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Discapacitat i depend\u00e8ncia", "Descripcio": "Llistat de categories generals de discapacitats, segons la import\u00e0ncia de la defici\u00e8ncia i el grau de discapacitat que origina.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "DG Autonomia Personal i la Discapacitat- Departament Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Classes_discapacitat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Classes_discapacitat.xlsx", "idatacreacio": "08/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "28/09/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Classes-de-discapacitat/d5s9-m985", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CLASSES_DISCAPACITAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "28/09/2022", "Data_actualitzacio": "28/09/2022"}, {"Id": "dtarq178", "Nom": "Graus de depend\u00e8ncia", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Discapacitat i depend\u00e8ncia", "Descripcio": "Tipus de necessitats d'ajuda que t\u00e9 una persona per realitzar les activitats b\u00e0siques de la vida di\u00e0ria, a partir del barem de valoraci\u00f3 de la depend\u00e8ncia (BVD).", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de l'Autonomia Personal i la Discapacitat- Departament de Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Graus_dependencia_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Graus_dependencia.xlsx", "idatacreacio": "12/12/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/03/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/ca/Societat-benestar/Graus-de-depend-ncia/hfkf-cwkt", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "GRAUS_DEPENDENCIA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/03/2023", "Data_actualitzacio": "22/03/2023"}, {"Id": "dtarq171", "Nom": "Graus de discapacitat", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Discapacitat i depend\u00e8ncia", "Descripcio": "Llistat de nivells de gravetat a qu\u00e8 fan refer\u00e8ncia els criteris per a l'assignaci\u00f3 del percentatge de discapacitat, est\u00e0 basat en la repercussi\u00f3 de la patologia sobre les activitats de la vida di\u00e0ria.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "DG Autonomia Personal i la Discapacitat- Departament Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Graus_discapacitat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Graus_discapacitat.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "28/09/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Graus-de-discapacitat/5d9v-m5ts", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "GRAUS_DISCAPACITAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "28/09/2022", "Data_actualitzacio": "28/09/2022"}, {"Id": "dtarq173", "Nom": "Tipus de discapacitat", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Discapacitat i depend\u00e8ncia", "Descripcio": "Llistat de tipologies en qu\u00e8 es poden classificar les discapacitats de les persones, basades en la normativa que regula el procediment per al reconeixement de discapacitat, que relaciona defici\u00e8ncia i funcionalitat.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "DG Autonomia Personal i la Discapacitat- Departament Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_discapacitat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_discapacitat.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "28/09/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Tipus-de-discapacitat/249h-cjmg", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_DISCAPACITAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "28/09/2022", "Data_actualitzacio": "28/09/2022"}, {"Id": "dtarq174", "Nom": "Trams graus de discapacitat", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Discapacitat i depend\u00e8ncia", "Descripcio": "Agrupaci\u00f3 de les discapacitats en franges, segons el grau de la discapacitat reconegut.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "DG Autonomia Personal i la Discapacitat- Departament Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Trams_graus_discapacitat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Trams_graus_discapacitat.xlsx", "idatacreacio": "11/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/10/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Trams-graus-de-discapacitat/jtte-qnrn", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TRAMS_GRAUS_DISCAPACITAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/10/2022", "Data_actualitzacio": "26/10/2022"}, {"Id": "dtarq183", "Nom": "Categoria fam\u00edlia monoparental", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Protecci\u00f3 de menors, fam\u00edlies i gent gran", "Descripcio": "Segons la normativa aplicable, s'ent\u00e9n per fam\u00edlia monoparental aquella que est\u00e0 formada per un o m\u00e9s fills menors de vint-i-un anys, o de vint-i-sis si estudien, que conviuen amb una sola persona progenitora i en depenen econ\u00f2micament. Es distingeixen diversos tipus de fam\u00edlies monoparentals, segons les seves caracter\u00edstiques.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Prestacions Socials - Departament de Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Categoria_familia_monoparental_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Categoria_familia_monoparental.xlsx", "idatacreacio": "17/02/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/03/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Categoria-fam-lia-monoparental/nm9s-u36p", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CATEGORIA_FAMILIA_MONOPARENTAL", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/03/2023", "Data_actualitzacio": "22/03/2023"}, {"Id": "dtarq182", "Nom": "Categoria fam\u00edlia nombrosa", "Ambit": "Serveis socials", "Subambit": "Protecci\u00f3 de menors, fam\u00edlies i gent gran", "Descripcio": "Segons la normativa aplicable, es distingeixen diferents composicions de fam\u00edlia nombrosa que determinen la concreci\u00f3 dels beneficis per als diferents titulars.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Prestacions Socials - Departament de Drets Socials", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Categoria_familia_nombrosa_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Categoria_familia_nombrosa.xlsx", "idatacreacio": "17/02/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/03/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Categoria-fam-lia-nombrosa/7vp2-9548", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CATEGORIA_FAMILIA_NOMBROSA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/03/2023", "Data_actualitzacio": "22/03/2023"}, {"Id": "dtarq56", "Nom": "Car\u00e0cter Representaci\u00f3", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Permet indicar el car\u00e0cter de representaci\u00f3 d'una persona envers una altra.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Caracter_representacio_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Caracter_representacio.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/03/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Car%C3%A0cter-Representaci%C3%B3/srqp-rdch", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CARACTER_REPRESENTACIO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/03/2022", "Data_actualitzacio": "23/03/2022"}, {"Id": "dtarq47", "Nom": "Estat Civil", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Descriu l'estat civil d'una persona.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Persona_Estat_Civil_V01_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Persona_Estat_Civil_V01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "17/11/2021", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Estat-Civil/ivy5-d99b", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria", "idescripcio": "S'afegeix atribut codi alfanumeric \u00fanic.", "ifitxer_doc": "Codis_Persona_Estat_Civil_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Persona_Estat_Civil.xlsx", "idatacreacio": "15/11/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "17/11/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Estat-Civil/ivy5-d99b", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "ESTAT_CIVIL", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "17/11/2021"}, {"Id": "dtarq48", "Nom": "G\u00e8nere", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Llistat dels grups en qu\u00e8 es pot dividir el conjunt d\u2019individus segons certes caracter\u00edstiques psicol\u00f2giques, socials i culturals.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament d'Igualtat i Feminismes", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Genere_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Genere_V01.xlsx", "idatacreacio": "31/03/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/09/2023", "idatapublicacio": "31/03/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament d'Igualtat i Feminismes", "idescripcio": "Es modifica el nom \"No binari\" (valor anterior) per \"No-binari\" (valor actualitzat).", "ifitxer_doc": "Genere_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Genere.xlsx", "idatacreacio": "26/09/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/G-nere/rpg6-9mu9", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "GENERE", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "31/03/2021", "Data_actualitzacio": "27/09/2023"}, {"Id": "dtarq54", "Nom": "Grau parentiu", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Grau de parentiu existent entre persones.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Grau_Parentiu_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Grau_Parentiu.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Grau-parentiu/7i4q-inca", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "GRAU_PARENTIU", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/02/2022", "Data_actualitzacio": "23/02/2022"}, {"Id": "dtarq46", "Nom": "Relaci\u00f3 amb Expedient", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Permet descriure la relaci\u00f3 que te una persona amb un expedient.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Relacio_amb_Expedient_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Relacio_amb_Expedient.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/05/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Relaci%C3%B3-amb-expedient/2tdi-f7vz", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "RELACIO_AMB_EXPEDIENT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "25/05/2022", "Data_actualitzacio": "25/05/2022"}, {"Id": "dtarq44", "Nom": "Relaci\u00f3 Parentiu", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Vincle parentiu entre dues persones.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Relacio_Parentiu_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Relacio_Parentiu_V01.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/09/2023", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "S'afegeix el valor \"Germanastre/Germanastra\" i es modifica \"Pare/Mare\" (valor anterior) per \"Progenitor/Progenitora\" (valor actualitzat).", "ifitxer_doc": "Relacio_Parentiu_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Relacio_Parentiu.xlsx", "idatacreacio": "26/09/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Relaci%C3%B3-parentiu/drhd-wfr8", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "RELACIO_PARENTIU", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/02/2022", "Data_actualitzacio": "27/09/2023"}, {"Id": "dtarq45", "Nom": "Representaci\u00f3", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Tipus de relaci\u00f3 entre la persona representant i la persona representada.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Representacio_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Representacio.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/03/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Representaci%C3%B3/bux9-fux4", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "REPRESENTACIO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/03/2022", "Data_actualitzacio": "23/03/2022"}, {"Id": "dtarq50", "Nom": "Tipus dispositiu av\u00eds electr\u00f2nic", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Tipus de canals de comunicaci\u00f3 d\u00edgital per la gesti\u00f3 d'informaci\u00f3 i avisos al ciutad\u00e0.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Serveis Digitals i Experi\u00e8ncia Ciutadana", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_dispositiu_avis_electronic_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_dispositiu_avis_electronic.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Tipus-av%C3%ADs-electr%C3%B2nic/3ie9-4srq", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_DISPOSITIU_AVIS_ELECTRONIC", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/06/2022", "Data_actualitzacio": "22/06/2022"}, {"Id": "dtarq49", "Nom": "Tipus identificador persona f\u00edsica", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Tipus de document que es pot utilitzar per identificar a una persona.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Serveis Digitals i Experi\u00e8ncia Ciutadana", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_identificador_persona_fisica_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/tipus_identificador_persona_fisica_V01.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/11/2022", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Serveis Digitals i Experi\u00e8ncia Ciutadana", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 per incorporar el valor \"Document d\u2019identitat estranger\".", "ifitxer_doc": "Tipus_identificador_persona_fisica_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Tipus_identificador_persona_fisica_V02.xlsx", "idatacreacio": "22/11/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/09/2023", "idatapublicacio": "23/11/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General de Serveis Digitals i Experi\u00e8ncia Ciutadana", "idescripcio": "Es modifiquen els valors del registre de codi 03: Targeta d'identificaci\u00f3 Sanitaria TIS (versi\u00f3 anterior) per Targeta sanit\u00e0ria individual TSI (versi\u00f3 actualitzada).", "ifitxer_doc": "Tipus_identificador_persona_fisica_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_identificador_persona_fisica.xlsx", "idatacreacio": "26/09/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Tipus-Identificador/vzfi-u5tr", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_IDENTIFICADOR_PERSONA_FISICA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "22/06/2022", "Data_actualitzacio": "27/09/2023"}, {"Id": "dtarq55", "Nom": "Tipus Notificaci\u00f3", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Permet indicar el tipus de notificaci\u00f3 que accepta una persona.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_notificacio_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_notificacio.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/05/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Sector-P%C3%BAblic/Tipus-de-notificaci%C3%B3/ejt2-xkp6", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_NOTIFICACIO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "25/05/2022", "Data_actualitzacio": "25/05/2022"}, {"Id": "dtarq52", "Nom": "Tipus parentiu", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Atenci\u00f3 ciutadana i relacions amb l'administraci\u00f3", "Descripcio": "Relaci\u00f3 de parentiu que uneix les persones.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Gabinet Jur\u00eddic de la Generalitat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Tipus_Parentiu_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_Parentiu.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Tipus-parentiu/wjxr-mcph", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_PARENTIU", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/02/2022", "Data_actualitzacio": "23/02/2022"}, {"Id": "dtarq142", "Nom": "Sexe", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Pol\u00edtiques de g\u00e8nere i igualtat", "Descripcio": "Llista de grups en qu\u00e8 es divideixen els individus d\u2019una esp\u00e8cie en mascles i femelles, segons un conjunt de peculiaritats biol\u00f2giques, fisiol\u00f2giques i org\u00e0niques.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Sexe_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Sexe.xlsx", "idatacreacio": "31/03/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/03/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Societat-benestar/Sexe/in7g-gc2u", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "SEXE", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "31/03/2021", "Data_actualitzacio": "31/03/2021"}, {"Id": "dtarq134", "Nom": "Codis postals per municipis de Catalunya", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llistat de codis assignats pels serveis postals per tal de facilitar la distribuci\u00f3 del correu, associats a municipis de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codi_Postal_Municipis_Cat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codi_Postal_Municipis_Cat_V01.xlsx", "idatacreacio": "13/07/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Bigues i Riells\" per \"Bigues i Riells del Fai\" i \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "Codi_Postal_Municipis_Cat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codi_Postal_Municipis_Cat_V02.xlsx", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'un municipi: Castell-Platja d'Aro (nom anterior) per Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3 (nom actualitzat). Identificadors dels registres afectats: 0505, 0506, 0507.", "ifitxer_doc": "Codi_Postal_Municipis_Cat_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codi_Postal_Municipis_Cat.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Codis-postal-per-municipis-de-Catalunya/tp8v-a58g", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CODI_POSTAL_MUNICIPIS_CAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/05/2021", "Data_actualitzacio": "29/11/2023"}, {"Id": "dtarq82", "Nom": "Comarques Catalunya i Aran", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de les comarques de Catalunya i Aran.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Comarques_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Comarques_Catalunya_V01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "S'afegeix la comarca del Llu\u00e7an\u00e8s (codi 43).", "ifitxer_doc": "Comarques_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Comarques_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Comarques-Catalunya-i-Aran/gsjn-sema", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "COMARQUES", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "24/05/2023"}, {"Id": "dtarq80", "Nom": "Comunitats Aut\u00f2nomes", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de comunitats/ciutats aut\u00f2nomes segons INE.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Comunitats_Autonomes_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Comunitats_Aut\u00f2nomes.v01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/12/2021", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Comunitats-Aut%C3%B2nomes/kigx-2vd9", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 del nom oficial de \"La Rioja\" per \"Rioja, La\".", "ifitxer_doc": "Comunitats_Autonomes_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Comunitats_Autonomes.xlsx", "idatacreacio": "21/12/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Comunitats-Aut%C3%B2nomes/kigx-2vd9", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "COMUNITATS_AUTO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq129", "Nom": "Continents", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de continents del m\u00f3n.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Continents_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Territori_Continents.xlsx", "idatacreacio": "25/05/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/09/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Continents/2dnu-a4wg", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CONTINENTS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/09/2020", "Data_actualitzacio": "23/09/2020"}, {"Id": "dtarq193", "Nom": "Estats dels Estats Units d'Am\u00e8rica", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista dels estats que integren el pa\u00eds dels Estats Units d'Am\u00e8rica (EUA) incloent-hi el districte federal.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d\u2019Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Estats_EUA_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Estats_EUA.xlsx", "idatacreacio": "28/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Estats-dels-Estats-Units-d-Am%C3%A8rica/95iw-858v", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "ESTATS_EUA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "29/11/2023", "Data_actualitzacio": "29/11/2023"}, {"Id": "dtarq128", "Nom": "Municipis Catalunya Geo", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llistat de municipis de Catalunya indicant la comarca a on pertanyen i amb dades de Geolocalitzaci\u00f3 de l'Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Catalunya_Geo_V01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "14/07/2021", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Catalunya-Geo/9aju-tpwc", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Es modifica el nom de \"Bigues i Riells\" per \"Bigues i Riells del Fai\".", "ifitxer_doc": "Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Catalunya_Geo_v02.xlsx", "idatacreacio": "12/07/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "14/07/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Catalunya_Geo_V03", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/04/2023", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per afegir un atribut amb dades de georefer\u00e8ncia.", "ifitxer_doc": "Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Catalunya_Geo_v04.xlsx", "idatacreacio": "24/04/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "26/04/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per associar els municipis d'Alpens, Llu\u00e7\u00e0, Olost, Orist\u00e0, Perafita, Prats de Llu\u00e7an\u00e8s, Sant Feliu Sasserra, Sant Mart\u00ed d\u2019Albars i Sobremunt a la nova comarca del Llu\u00e7an\u00e8s (codi 43).", "ifitxer_doc": "Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Catalunya_Geo_v05.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/07/2023", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V06", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 de la comarca dels municipis de Biosca (codi 250557) i Tor\u00e0 (codi 252234), que s'han segregat de la Segarra i s'han agregat al Solson\u00e8s i de Sant Feliu Sasserra (codi 082129) que ha retornat al Bages.", "ifitxer_doc": "Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Catalunya_Geo_V06.xlsx", "idatacreacio": "25/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V07", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat), Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom del municipi de codi 170486: \"Castell-Platja d'Aro\" (nom anterior) per \"Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Catalunya_Geo_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Municipis_Catalunya_Geo.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Catalunya-Geo/9aju-tpwc", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "MUNICIPIS_CAT_GEO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "29/11/2023"}, {"Id": "dtarq87", "Nom": "Municipis Espanya", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de municipis d'Espanya indicant la prov\u00edncia a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/03/2021", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Espanya/x5xm-w9x7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Es modifica el nom de dos municipis, els de codi 031360 i 311568.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V02.xlsx", "idatacreacio": "31/03/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "30/06/2021", "idatapublicacio": "31/03/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Espanya/x5xm-w9x7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Es modifica el nom de 3 municipis, els de codi: 030670, 312074 i 461192.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V03.xlsx", "idatacreacio": "29/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "14/07/2021", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Espanya/x5xm-w9x7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Es modifica el nom de 2 municipis, els de codi: 100974, 080235.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V04.xlsx", "idatacreacio": "12/07/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/12/2021", "idatapublicacio": "14/07/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Espanya/x5xm-w9x7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Es modifica el nom de 2 municipis, els de codi: 030073, 070321.", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_v05.xlsx", "idatacreacio": "20/12/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V06", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_v06.xlsx", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/03/2022", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V07", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi nom de 2 municipis (codis ine: 312093 i 311363)", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V07.xlsx", "idatacreacio": "11/03/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/04/2022", "idatapublicacio": "23/03/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V08", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom de 21 municipis", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V08.xlsx", "idatacreacio": "25/04/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V09", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom del municipi Beniard\u00e1 (nom anterior) per Beniard\u00e0 (nom actualitzat). Codi 030279.", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Municipis_Espanya_V09.xlsx", "idatacreacio": "21/06/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "28/09/2022", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V10", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom del municipi \"Font d'En Carr\u00f2s, la\" (nom anterior) per \"Font d'en Carr\u00f2s, la\" (nom actualitzat). Codi 461271.", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_V10.xlsx", "idatacreacio": "22/09/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "21/12/2022", "idatapublicacio": "28/09/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V11", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom del municipi \"Torre d\u2019En Besora, la\" (nom anterior) per \"Torre d\u2019en Besora, la\" (nom actualitzat). Codi 121191.", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_V11.xlsx", "idatacreacio": "19/12/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/04/2023", "idatapublicacio": "21/12/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V12", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Canvi de nom de 7 municipis: Codi\u00a0010474 \"Erriberabeitia\" (nom anterior) per \"Ribera Baja/Erriberabeitia\" (nom actualitzat), Codi 093538 \"Santa Mar\u00eda Rivarredonda\" (nom anterior) per \"Santa Mar\u00eda Ribarredonda\" (nom actualitzat), Codi 461803 \"Novetl\u00e8/Novel\u00e9\" (nom anterior) per \"Novetl\u00e8\" (nom actualitzat), Codi 120402 \"Castell\u00f3n de la Plana/Castell\u00f3 de la Plana\" (nom anterior) per \"Castell\u00f3 de la Plana\" (nom actualitzat), Codi 311672 \"Mendigorr\u00eda\" (nom anterior) per \"Mendigorria\" (nom actualitzat), Codi 100974 \"Higuera de Albalat \" (nom anterior) per \"Higuera de Albalat\" (nom actualitzat) i Codi 030844 \"Orxa, l\u2019/Lorcha\" (nom anterior) per \"Orxa, l'/Lorcha\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_v12.xlsx", "idatacreacio": "24/04/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "26/04/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V13", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom d'un municipi: Codi\u00a0460288 Algar de Palancia (nom anterior) per Algar de Pal\u00e0ncia (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_V13.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "28/06/2023", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V14", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom d'un municipi: Codi\u00a0460266 Alfarp (nom anterior) per Alfarb (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_V14.xlsx", "idatacreacio": "27/06/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/07/2023", "idatapublicacio": "28/06/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V15", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom d'un municipi: Codi\u00a0310403 Atez/Atetz (nom anterior) per Atetz (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_V15.xlsx", "idatacreacio": "25/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/09/2023", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V16", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'un municipi: Codi\u00a0240362 Cand\u00edn (nom anterior) per Valle de Ancares (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_V16.xlsx", "idatacreacio": "26/09/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V17", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom d'un municipi: Codi\u00a0170486 Castell-Platja d'Aro (nom anterior) per Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3 (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Municipis_Espanya_v17.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V18", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per l'inclusi\u00f3 d'un nou municipi amb nom Usansolo amb codi: 489161", "ifitxer_doc": "Municipis_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Municipis_Espanya.xlsx", "idatacreacio": "31/01/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Municipis-Espanya/x5xm-w9x7", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "MUNICIPIS_ESPANYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq127", "Nom": "Nivells poblacionals", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llistat de nivells jer\u00e0rquics en qu\u00e8 es classifiquen les unitats poblacionals, incloent-hi el municipi.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Nivells_Poblacionals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Nivells_Poblacionals.xlsx", "idatacreacio": "26/05/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "10/03/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Nivells-poblacionals/67n6-5bpy", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "NIVELLS_POBLACIONALS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "10/03/2021", "Data_actualitzacio": "10/03/2021"}, {"Id": "dtarq107", "Nom": "Nom de carrers de Catalunya", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llistat de noms de via (carrers) associats a unitats poblacionals de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_ATR_v01.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_V01.xlsx", "idatacreacio": "21/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/05/2021", "idatapublicacio": "21/04/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Eliminaci\u00f3 de registres duplicats.", "ifitxer_doc": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_ATR_v01.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_v02.xlsx", "idatacreacio": "26/05/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "26/05/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Bigues i Riells\" per \"Bigues i Riells del Fai\" i \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_ATR_v01.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_V03.xlsx", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "25/10/2023", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "S'incorpora l'identificador de la unitat poblacional a on pertany el nom de carrer, s'elimina la relaci\u00f3 amb el municipi i s'actualitza el conjunt de valors segons la darrera versi\u00f3 facilitada pel promotor.", "ifitxer_doc": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_ATR_v01.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_V04.xlsx", "idatacreacio": "24/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per modificar el nom del municipi \"Castell-Platja d'Aro\" (nom anterior) per \"Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_ATR_v051.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Nom_carrers_Catalunya_v05.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V06", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Canvi en l'estructura de la dada.", "ifitxer_doc": "Nom_carrers_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Nom_carrers_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Nom-de-carrers-de-Catalunya/2e2b-4ksy", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "NOM_CARRERS_CATALUNYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "21/04/2021", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq125", "Nom": "NUTS", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Nomenclatura d'unitats territorials estad\u00edstiques (NUTS) (regions europees)", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Territori_NUTS_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Territori_NUTS.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "17/02/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Nomenclatura-d-unitats-territorials-estad%C3%ADstiques/v467-kzwi", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "NUTS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "17/02/2021", "Data_actualitzacio": "17/02/2021"}, {"Id": "dtarq131", "Nom": "Pa\u00efsos", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llistat de pa\u00efsos i territoris del m\u00f3n segons l'est\u00e0ndard ISO 3166-1 alfa-2 i alfa-3, amb el continent i subcontinent a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Paisos_ISOA2_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Paisos_ISOA2.v01.xlsx", "idatacreacio": "25/05/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/12/2021", "idatapublicacio": "23/09/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Pa%C3%AFsos/u6te-2guv", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 del subcontinent associat al Regne Unit i a Gibraltar.", "ifitxer_doc": "Paisos_ISOA2_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Paisos_ISOA2_v02.xlsx", "idatacreacio": "21/12/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per incorporar el nom en angl\u00e8s i en castell\u00e0.", "ifitxer_doc": "Paisos_ISOA2_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Paisos_ISOA2.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Pa%C3%AFsos/u6te-2guv", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "PAISOS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/05/2021", "Data_actualitzacio": "24/05/2023"}, {"Id": "dtarq189", "Nom": "Pol\u00edgons industrials de Catalunya", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de s\u00f2ls destinats a l'\u00fas industrial que responen a una localitzaci\u00f3 espec\u00edfica de les ind\u00fastries, assenyalats en el pla urban\u00edstic.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Ind\u00fastria (\u00c0rea d'Actuacions Industrials) - Departament d'Empresa i Treball", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Poligons_Industrials_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Poligons_Industrials_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "10/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Pol%C3%ADgons-industrials-de-Catalunya/5asc-f6cw", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "POLIGONS_INDUSTRIALS_CATALUNYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "31/01/2024", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq85", "Nom": "Prov\u00edncies", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de prov\u00edncies d'Espanya indicant el codi de la comunitat aut\u00f2noma a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Provincies_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_Provincies.v01.xlsx", "idatacreacio": "01/04/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/12/2021", "idatapublicacio": "20/04/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Prov%C3%ADncies-d-Espanya/wkyq-jzxq", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Modificaci\u00f3 per canvi del nom oficial de 4 prov\u00edncies: \"Rioja, La\", \"Coru\u00f1a, A\", \"Palmas, Las\", \"Alacant/Alicante\".", "ifitxer_doc": "Provincies_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Provincies.xlsx", "idatacreacio": "21/12/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Prov%C3%ADncies-d-Espanya/wkyq-jzxq", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "PROVINCIES", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "20/04/2020", "Data_actualitzacio": "22/12/2021"}, {"Id": "dtarq902", "Nom": "Regions del m\u00f3n", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de regions del m\u00f3n relacionades amb el continent a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_Regions_mon_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Territori_Regions_mon.xlsx", "idatacreacio": "07/06/2019", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "21/06/2019", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "REGIONS_MON", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "21/06/2019", "Data_actualitzacio": "21/06/2019"}, {"Id": "dtarq130", "Nom": "Subcontinents", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista de subcontinents del m\u00f3n amb el continent a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_SubContinents_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Codis_Territori_Subcontinents.xlsx", "idatacreacio": "25/05/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "23/09/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Subcontinents/wwi7-hmfu", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "SUBCONTINENTS", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/09/2020", "Data_actualitzacio": "23/09/2020"}, {"Id": "dtarq105", "Nom": "Tipus de via", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llistat de tipologies d'espais aptes a transitar-hi.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Codis_Territori_TipusVia_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Codis_Territori_TipusVia_V01.xlsx", "idatacreacio": "06/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "21/04/2021", "idatapublicacio": "23/09/2020", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "S'incorpora el valor \"Eix\".", "ifitxer_doc": "Tipus_Via_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Tipus_Via_V02.xlsx", "idatacreacio": "21/04/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "25/10/2023", "idatapublicacio": "21/04/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "S'incorporen nous valors, s'afegeix l\u2019atribut Idioma i la traducci\u00f3 de tots els valors a l'occit\u00e0 \u2013 aran\u00e8s.", "ifitxer_doc": "Tipus_Via_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Tipus_Via_V03.xlsx", "idatacreacio": "24/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "25/10/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut Cartogr\u00e0fic i Geol\u00f2gic de Catalunya (ICGC)", "idescripcio": "S'incorporen 4 nous valors.", "ifitxer_doc": "Tipus_Via_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_Via.xlsx", "idatacreacio": "24/10/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Tipus-de-via/gjnk-vmhw", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_VIA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "23/09/2020", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq139", "Nom": "Unitats poblacionals Catalunya", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista d'unitats poblacionals de Catalunya indicant el municipi a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Catalunya_ATR_V01.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Catalunya_V01.xlsx", "idatacreacio": "10/07/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/03/2021", "idatapublicacio": "04/12/2020", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-poblacionals-Catalunya/byd8-nf5f", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "S'elimina l'atribut nom_ine.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Catalunya_V02.xlsx", "idatacreacio": "31/03/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "14/07/2021", "idatapublicacio": "31/03/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-poblacionals-Catalunya/byd8-nf5f", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 general i modificaci\u00f3 del nom del municipi de \"Bigues i Riells\" per \"Bigues i Riells del Fai\". ", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Catalunya_v03.xlsx", "idatacreacio": "12/07/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "14/07/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Catalunya_V04.xlsx", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom del municipi de codi 1704860000000: \"Castell-Platja d'Aro\" (nom anterior) per \"Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Unitats_Poblacionals_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-poblacionals-Catalunya/byd8-nf5f", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "UNITATS_POBLACIONALS_CATALUNYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "04/12/2020", "Data_actualitzacio": "29/11/2023"}, {"Id": "dtarq140", "Nom": "Unitats poblacionals Espanya", "Ambit": "Territori, infraestructures i urbanisme", "Subambit": "Ordenaci\u00f3 del territori, paisatge i urbanisme", "Descripcio": "Llista d'unitats poblacionals d'Espanya indicant la prov\u00edncia i el municipi a on pertanyen.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V01.xlsx", "idatacreacio": "10/07/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "30/06/2021", "idatapublicacio": "31/03/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-Poblacionals-d-Espanya/nsam-kvvy", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Revisi\u00f3 per canvi de nom de 3 municipis i actualitzaci\u00f3 general segons darrera versi\u00f3 fitxer font.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V02.xlsx", "idatacreacio": "29/06/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "14/07/2021", "idatapublicacio": "30/06/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-Poblacionals-d-Espanya/nsam-kvvy", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Es modifica el nom de 2 municipis, relacionats amb els municipis de codi ine 100974 i 080235.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V03.xlsx", "idatacreacio": "12/07/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/12/2021", "idatapublicacio": "14/07/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-Poblacionals-d-Espanya/nsam-kvvy", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V04", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Es modifica el nom de 2 municipis, relacionats amb els municipis de codi ine 030073 i 070321.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_v04.xlsx", "idatacreacio": "20/12/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/02/2022", "idatapublicacio": "22/12/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V05", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi nom de \"Sant Carles de la R\u00e0pita\" per \"La R\u00e0pita\".", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_v05.xlsx", "idatacreacio": "21/02/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "23/03/2022", "idatapublicacio": "23/02/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V06", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi nom de 2 municipis (codis ine: 31209000000 i 31136000000)", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V06.xlsx", "idatacreacio": "11/03/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/04/2022", "idatapublicacio": "23/03/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V07", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom de 21 municipis, implica canvi de nom de 80 unitats poblacionals", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V07.xlsx", "idatacreacio": "25/04/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "25/05/2022", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V08", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Revisi\u00f3 general per nova versi\u00f3 del fitxer font, publicat l'abril del 2022.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V08.xlsx", "idatacreacio": "20/05/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "22/06/2022", "idatapublicacio": "25/05/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V09", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom del municipi Beniard\u00e1 (nom anterior) per Beniard\u00e0 (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V09.xlsx", "idatacreacio": "21/06/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "21/12/2022", "idatapublicacio": "22/06/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V10", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom del municipi \"la Torre d\u2019En Besora\" (nom anterior) per \"la Torre d\u2019en Besora\" (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V10.xlsx", "idatacreacio": "19/12/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/04/2023", "idatapublicacio": "21/12/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V11", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 versi\u00f3 anterior per canvi de nom de 3 municipis i unitats poblacionals del mateix nom: Codi 010474 Erriberabeitia (nom anterior) per Ribera Baja/Erriberabeitia, Codi 093538 Santa Mar\u00eda Rivarredonda (nom anterior) per Santa Mar\u00eda Ribarredonda (nom actualitzat) i Codi 461803 Novetl\u00e8/Novel\u00e9 (nom anterior) per Novetl\u00e8 (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_v11.xlsx", "idatacreacio": "24/04/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "26/04/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V12", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'un municipi i unitats poblacionals del mateix nom: Algar de Palancia (nom anterior) per Algar de Pal\u00e0ncia (nom actualitzat). Codi unitats poblacionals afectades: 46028000000, 46028000100, 46028000101 i 46028000199.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V12.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "28/06/2023", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V13", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'un municipi i unitats poblacionals del mateix nom: Alfarp (nom anterior) per Alfarb (nom actualitzat). Codi unitats poblacionals afectades: 46026000000, 46026000100, 46026000101 i 46026000199.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V13.xlsx", "idatacreacio": "27/06/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/07/2023", "idatapublicacio": "28/06/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V14", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'una unitat poblacional: Codi 31040000000 Atez/Atetz (nom anterior) per Atetz (nom actualitzat).", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V14.xlsx", "idatacreacio": "25/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/09/2023", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V15", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'una municipi: Cand\u00edn (nom anterior) per Valle de Ancares (nom actualitzat). Codis de les unitats poblacionals afectades: 24036000000, 24036000200, 24036000201.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_V15.xlsx", "idatacreacio": "26/09/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "29/11/2023", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V16", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per canvi de nom d'una municipi: Castell-Platja d'Aro (nom anterior) per Castell d'Aro, Platja d'Aro i s'Agar\u00f3 (nom actualitzat). Codi de la unitat poblacional afectada: 17048000000.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Unitats_Poblacionals_Espanya_v16.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "31/01/2024", "idatapublicacio": "29/11/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V17", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3n General del Instituto Geogr\u00e1fico Nacional (IGN)", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per afegir un nou municipi: Usansolo. I s\u2019elimina els valors anteriorment atribu\u00efts a Usansolo: Entitat Singular, Altres/Diversos i Disseminat.", "ifitxer_doc": "Unitats_Poblacionals_Espanya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Unitats_Poblacionals_Espanya.xlsx", "idatacreacio": "29/11/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "31/01/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Urbanisme-infraestructures/Unitats-Poblacionals-d-Espanya/nsam-kvvy", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "UNITATS_POBLACIONALS_ESPANYA", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "31/03/2021", "Data_actualitzacio": "31/01/2024"}, {"Id": "dtarq175", "Nom": "Fam\u00edlies professionals", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Formaci\u00f3 ocupacional", "Descripcio": "Llistat de fam\u00edlies professionals.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Families_professionals_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Families_professionals.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "FAMILIES_PROFESSIONALS", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "27/04/2022", "Data_actualitzacio": "27/04/2022"}, {"Id": "dtarq111", "Nom": "CCO", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Ocupaci\u00f3 i inserci\u00f3 laboral", "Descripcio": "Classificaci\u00f3 catalana d'ocupacions. Es disposa de v\u00e0ries versions segons l'any.", "instancies": [{"inom": "1994 - V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 1994. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "CCO_1994_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/CCO_1994.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "27/07/2022", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "2011 - V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Institut d'Estad\u00edstica de Catalunya (Idescat)", "idescripcio": "Any 2011. Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "CCO_2011_ATR.docx", "ifitxer_xls": "CCO_2011.xlsx", "idatacreacio": "09/03/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "20/01/2021", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Treball/Ocupacions-CCO-2011/upzy-jfdd", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "CCO", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "17/02/2021", "Data_actualitzacio": "20/01/2021"}, {"Id": "dtarq185", "Nom": "Durada jornada laboral", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Ocupaci\u00f3 i inserci\u00f3 laboral", "Descripcio": "Llista de codis de durada de la jornada laboral utilitzats dins de l'Eurostat - Reference And Management Of Nomenclatures", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Direcci\u00f3 General d'Administraci\u00f3 Digital", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Durada_jornada_laboral_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Durada_jornada_laboral.xlsx", "idatacreacio": "21/03/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "27/09/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Treball/Durada-jornada-laboral/rsf6-47q3", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "DURADA_JORNADA_LABORAL", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "27/09/2023", "Data_actualitzacio": "27/09/2023"}, {"Id": "dtarq179", "Nom": "Tipus contracte laboral", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Ocupaci\u00f3 i inserci\u00f3 laboral", "Descripcio": "Tipus d'acord entre l'empresari i el treballador pel qual aquest s'obliga a prestar determinats serveis per compte de l'empresari i sota la seva direcci\u00f3, a canvi d'una retribuci\u00f3.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Observatori del Treball i Model Productiu - Secretaria de Treball", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Tipus_contracte_laboral_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_contracte_laboral.xlsx", "idatacreacio": "11/12/2020", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "25/01/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Treball/Tipus-contracte-laboral/72e7-rgfh", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_CONTRACTE_LABORAL", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "25/01/2023", "Data_actualitzacio": "25/01/2023"}, {"Id": "dtarq184", "Nom": "Tipus jornada laboral", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Ocupaci\u00f3 i inserci\u00f3 laboral", "Descripcio": "Tipologies de jornada de feina segons el nombre d'hores que un treballador dedica a l'activitat per a la qual ha estat contractat.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "\u00d2rgan extern - Eurostat", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial", "ifitxer_doc": "Tipus_jornada_laboral_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Tipus_jornada_laboral.xlsx", "idatacreacio": "21/03/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/04/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Treball/Tipus-jornada-laboral/uj49-ucav", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "TIPUS_JORNADA_LABORAL", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/04/2023", "Data_actualitzacio": "26/04/2023"}, {"Id": "dtarq166", "Nom": "Festius generals de Catalunya", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Relacions laborals i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva", "Descripcio": "Llistat per anys dels dies festius d'\u00e0mbit general de Catalunya.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Cat\u00e0leg T\u00e8cnic de Dades - Departament d'Empresa i Treball - Sub. Gral. de  Subdirecci\u00f3 General de Relacions Laborals i Qualitat en el Treball", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Festius_generals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Festius_generals_Catalunya_v01.xlsx", "idatacreacio": "25/10/2021", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "24/05/2023", "idatapublicacio": "27/04/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V02", "iestat": "Obsoleta", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Cat\u00e0leg T\u00e8cnic de Dades - Departament d'Empresa i Treball - Sub. Gral. de  Subdirecci\u00f3 General de Relacions Laborals i Qualitat en el Treball", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per incorporar la informaci\u00f3 referent a l'any 2023.", "ifitxer_doc": "Festius_generals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "deprecated/Festius_generals_Catalunya_V02.xlsx", "idatacreacio": "23/05/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "26/07/2023", "idatapublicacio": "24/05/2023", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}, {"inom": "V03", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Cat\u00e0leg T\u00e8cnic de Dades - Departament d'Empresa i Treball - Sub. Gral. de  Subdirecci\u00f3 General de Relacions Laborals i Qualitat en el Treball", "idescripcio": "Actualitzaci\u00f3 per incorporar la informaci\u00f3 referent a l'any 2024.", "ifitxer_doc": "Festius_generals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Festius_generals_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "25/07/2023", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/07/2023", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Treball/Festius-generals-de-Catalunya/8qnu-agns", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "FESTIUS_GENERALS_CAT", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "27/04/2022", "Data_actualitzacio": "26/07/2023"}, {"Id": "dtarq170", "Nom": "Festius locals de Catalunya", "Ambit": "Treball", "Subambit": "Relacions laborals i negociaci\u00f3 col\u00b7lectiva", "Descripcio": "Llistat per anys dels dies festius d'\u00e0mbit local de Catalunya, associats a la unitat poblacional a on aplica el dia festiu.", "instancies": [{"inom": "V00.01", "iestat": "Pendent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Centre de Telecomunicacions i Tecnologies de la Informaci\u00f3 (CTTI)", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Festius_locals_Catalunya_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Festius_locals_Catalunya.xlsx", "idatacreacio": "24/01/2022", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/01/2022", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "FESTIUS_LOCALS_CAT", "Classificacio": "Pendent", "Data_publicacio": "26/01/2022", "Data_actualitzacio": "26/01/2022"}, {"Id": "dtarq195", "Nom": "Jutjats de pau", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Els jutjats de pau s\u00f3n \u00f2rgans unipersonals amb compet\u00e8ncies en el terme municipal respectiu que at\u00e9n q\u00fcestions molt concretes dels \u00e0mbits civil, penal i del registre civil. Hi ha jutjat de pau a tots els municipis on no hi ha jutjat de primera inst\u00e0ncia i instrucci\u00f3.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - Subdirecci\u00f3 General de Suport Judicial i Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Jutjats_Pau_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Jutjats_Pau.xlsx", "idatacreacio": "26/02/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/02/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci-just-cia/Jutjats-de-pau/mqg7-bgp9/", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "JUTJATS_DE_PAU", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/02/2024", "Data_actualitzacio": "26/02/2024"}, {"Id": "dtarq194", "Nom": "Agrupacions de secretaries de jutjats de pau", "Ambit": "Just\u00edcia i dret", "Subambit": "Administraci\u00f3 de just\u00edcia", "Descripcio": "Els municipis de menys de 7.000 habitants es poden organitzar en agrupacions de secretaries de jutjats de pau. Aquestes agrupacions es creen quan diversos municipis d\u2019un mateix partit judicial, i generalment de la mateixa comarca, aconsegueixen sumar una poblaci\u00f3 m\u00ednima de 7.000 habitants i ho sol\u00b7liciten, de conformitat amb els requisits que estableix el Decret 75/1997, de 18 de mar\u00e7, pel qual es regula el procediment de creaci\u00f3 i modificaci\u00f3 de les agrupacions de secretaries de jutjats de pau.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "Vigent", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - Subdirecci\u00f3 General de Suport Judicial i Coordinaci\u00f3 T\u00e8cnica", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Agrupacions_secretaries_pau_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Agrupacions_secretaries_pau.xlsx", "idatacreacio": "26/02/2024", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "26/02/2024", "iurl_dades_obertes": "https://analisi.transparenciacatalunya.cat/Legislaci-just-cia/Agrupacions-de-Secretaries-de-Jutjats-de-Pau/urq4-zhsn", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "AGRUPACIONS_DE_SECRETARIAS_JUTJATS_DE_PAU", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "26/02/2024", "Data_actualitzacio": "26/02/2024"}, {"Id": "dtarq142", "Nom": "Sexe", "Ambit": "Societat i ciutadania", "Subambit": "Pol\u00edtiques de g\u00e8nere i igualtat", "Descripcio": "Llista de grups en qu\u00e8 es divideixen els individus d\u2019una esp\u00e8cie en mascles i femelles, segons un conjunt de peculiaritats biol\u00f2giques, fisiol\u00f2giques i org\u00e0niques.", "instancies": [{"inom": "V01", "iestat": "PUBLICADA (Obligat compliment)", "itipus": "Tabular", "ipromotor": "Departament de Just\u00edcia, Drets i Mem\u00f2ria - CTEAJE", "idescripcio": "Versi\u00f3 inicial.", "ifitxer_doc": "Sexe_ATR.docx", "ifitxer_xls": "Sexe.xlsx", "idatacreacio": "2021-03-31", "itipusvisual": "\u00das no restringit", "idataobsoleta": "", "idatapublicacio": "2021-03-31", "iurl_dades_obertes": "", "itipusactualitzacio": "Sota demanda"}], "nom_dinsBD": "SEXE", "Classificacio": "Consolidat", "Data_publicacio": "2021-03-31", "Data_actualitzacio": "2021-03-31"}]}